呼吸困難

煙都食唔到，換唔到氣，吸氣個時吸唔到入個肺到再呼番出黎，有冇人係咁，唔知點算。想扯啖煙都扯唔到

其實我有鼻竇炎不過唔知關唔關事，想扯淡煙都扯唔到入去。

食多幾包應該無野

低撚死啦煙剷

on撚9 我係未食過 想試下食但發現連吸d空氣入個肺到都吸唔到

爆肺病徵，Call白車啦

做火車頭做得你咁過癮 報應